大學讀英文既入一入來

近排想到個business idea 需要大學讀英文既學生/graduates 幫手，我本身係HKU三年級學生，如果你主修係英文 or 其他arts 而英文又好，想用自己既知識找錢(唔係補習），請加我tg 一齊傾下啦 。